出面又有反波台post

有無ching支援

覺唔覺波台班卵樣以為自己好風趣好出名？